C朗成為首位收入破10億美元足球員

35歲的C朗拿度加入高爾夫傳奇「老虎」活士和拳王美韋達，躋身累計收入逾10億美元的運動員行列，是足球壇第一人。

根據《福布斯》公布，該祖雲達斯球星去年稅前收入1.05億美元，累計超過10億美元。他亦是2020年榜上第4收入高名人，排在網球名將費達拿、饒舌歌手Kanye West、女星 Kylie Jenner之後；至於美斯則排第5，尼馬第7。

據報，C朗拿度17年職業球員生涯中賺取6.5億美元工資，此外還有不少廣告、贊助和代言等收入，自己也創立了時裝及生活品牌、酒店、博物館等商業王國。要不是因為新冠肺炎令人工縮水，這位葡萄牙球星2020年收入可能更多。()

連登仔: 咪又係要打工

碧咸 以前都無咁多？

緊係冇

做咁多生意賺到錢
佢應該都係打本搵人經營，如果信錯人就血本無歸

費達拿搵得仲多過c朗

碧咸個年代最多咪10萬鎊周薪

佢係掛靴後先搵得多

計埋當時 廣告呀 拍戲 上電視 贊助商 個啲呢
累計賺應該 咸爺贏？ 身家呢

比個老婆 同 幾件垃圾仔女 敗撚哂

費達拿真係好有型,球技又好
38歲喇,今年想在奧運見到佢,唉
下年奧運都唔知佢打唔打

雞仔聲點比

李嘉誠做咁多生意賺到錢
佢應該都係打本搵人經營，如果信錯人就血本無歸

查下佢D贊助你就知
而且佢收入九成係代言揾番黎

打工皇帝

運動員啲人工廣告費幾年翻一翻，重有IG嗰啲新收入途徑，冇等比

當年人工點同而家天文數字人工比？

就算咸爺職業生涯
都係美職LA果份人工先算係高薪

Kylie Jenner 22歲就咁勁 好癲

唔識佢 咩人黎？ 點解搵咁多？

係計足球員減薪先費達拿多過佢地
美斯減左7成

C朗正係IG已經屈機

呢個年代根本做運動員先係副業

夠幾多代洗

Kardashian家族 另一個上榜嘅kanye west佢姐夫
佢賣化妝品 不過好似上個禮拜先俾forbes話佢間嘢報大數

當年有新聞話佢老婆仲有錢過佢，話Spice Girls當紅個時搵落好多，
不過而家就唔知